下年西甲會唔會皇巴都向下滑

皇聯賽踢得好差 人腳又老咗又加上換帥

巴就今季好勁啦唔使點講 但下季小白走又會變成點

皇馬有球王C朗 註定永垂不朽 千秋萬世
巴塞有溫室小花 應該會變西甲阿仙奴

大把錢

美C一走

兩隊會搵少幾錢？

球迷都少大把啦
根本有啲人只係鍾意佢兩個

我認我係

佢地一走都無乜mood再睇西甲

00後好鐘意屁馬

屁馬不了

巴今屆好勁？
你講比羅馬炒3粒果隊？

一場半場拎黎講

羅馬好失禮咩 去到淘汰賽仲邊有弱隊

今年冇古天奴，有得笑好笑
希望羅馬出年入到16強